ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

好可愛

推

Hi

push

佢真係好正

Lm

睇完會上癮

速讀GIF

劉俊謙好型棍

套野既所有野都屬於新一代既口味

好耐無追劇睇到個人好開心

啲post爆得好快

明明好憎人食煙 但會長食得好型呀

好好睇

same

又新post

劉俊謙d手指好撚可愛

好撚好睇
想快啲睇聽日嗰集

希望ViuTV可以將呢個10集嘅模式帶入香港
改變個生態

Yeesa

新post留名

會長天佑
麵包愛情

睇嚟仲未爆post

真係開到第8集

年紀大啲會唔會唔啱睇

黃智揚 有望可以長期出劇

劉謙本人係咪唔食煙？
見佢淨係放支煙係咀，冇呼冇吸

8po呀 lomoba

套野好神奇 明明覺得好慢 但節節都覺得咁快完 唔夠喉

lm

SAM
SAM
SAMMMMMM

天佑好cute

我屋企人都覺得好睇wor

推得好撚快 難得高質港劇

比人屌

開始屌Yeesa

我屋企兩老追緊

天佑 我的愛人~

好惡

Sam Sam

會長

4集第8個po

鬧人了

會長黑曬面

會長開始屌人

full time幫佢

發火

關羽揸住個杯係唔係扮蔡蘭

電腦電視一齊播

珈其幫口

聽我的聽我的

開佢波 慘慘

為增添「神聖幾何學會」的神秘氣氛，飾演會長的劉俊謙自薦加插食煙戲，更於5日內吸了200支煙。

背嚟做乜撚

sorry後面唔好加 囉 得唔得

會長好惡

狗狗好cute

好想俾盧蛇屌

有聲

好似古惑仔陳小春問人屯門有幾多間醫院警署五金鋪咁

後邊條友好搶戲 唔知做乜鳩

好惡好型

起底

人哋搏曬命去救你
你就懶懶閑

天佑將來應該去日本學師

過分說話

唔駛做野全部時間上堂咩

咁撚串

咁認真

盧sir好惡

會長做咩踢爆人

屌唔查得架咩...

會長超mean

不嬲freelance都係靠朋友架啦 有咩問題

真圖？

唔知本人係咪都chur咁勁呢

好撚正

會長好撚惡

點解兩邊都眼濕濕咁

上個post有人以為食左成萬枝

會長咁惡死

好撚mean

200枝

一下子摧毀佢嘅自信心

遲啲鍾意左女主既話咪係傲嬌

會長好過分

盧蛇好惡

會長瘋狂鬧我得唔得

咁都係“好運”嘅一種囉
要時機架嘛呢啲
時機咪好運一種

當面講佢俾人可憐

好mean但好中

真係好過分

會長成個自閉仔咁好難頂

返去攬天佑
仲有天佑幫你

真

做咩咁惡喎

真 黃到仆街套劇

未來既我可能會同你講d好過份既野㗎

會長收皮啦屌你老母

會長錯唔哂

揀天佑啦屌

鬧埋我

好驚驚啊

鬧走左我女朋友喇

講真 另一個國家嘅地方 你揸住記 撚記到咩

！！！

POST快到

不要問只要信

估同過天佑一齊 但之後分開咗

你試下黑仔成廿幾年先鬧人丫會長

屌鳩返個四眼仔啦，老馮比佢窒呀

盧SIR

好mean

新阿爾克馬爾

直頭過哂火位

未來嘅我會同你講啲好過分嘅說話

我昕好可愛

頂唔順喇

應該係專登 等佢重視番

老豆

真野唔好講出黎

sofiee好cute cute

正

個杯

嘩老豆咁warm

唔明點解食煙同增添神秘氣氛有關係......

：會長，你熱狗

會長中哂

其實真係幾冇用…

Yeesa搵天佑呵返啦

老豆都鬧埋

唔似喎，如果係大煙剷嘅話嘴唇應該會好深色

加入天佑派了

80後覺得Ok喎

咁都比人鬧

你知道冇用就好啦

佢又真係幾冇用...

爸爸都好慘嘅

原來同Cecilia撻著咗

要置頂

有人幫你=有貴人
都係好運一種
呢啲野睇你點睇架啫

阿爸真係

之後鬧錯佢老豆拆佢信

有冇個長版本 想睇搖杯

爸爸好好人 同所有老豆一樣得個樣

佢老豆其實妹撚正 都唔係醉貓

唔會支支由頭CHUR到尾既

cs

自尊心跌到谷底

銀包多左錢 以為自己變出黎咩

老豆錫女都要比女鬧

衰女

自尊心下降...

即刻黎

天佑

hi me again

自肥等自己型啲

天佑好qute

天佑真係好sweet

做咩唔要我

兵

幻愛
但唔敢去戲院

咁快整到玉子燒

睇呢一幕 我同媽媽都笑咗出聲

天佑好有兵味

天佑會唔會表埋白

天佑聽到o曬嘴

sam

之前好似有人話吳海昕 like 呢個量子速讀法
呢幕證明只係劇情需要

男二味濃

由幸運值0變到自信值0

你去丁返熱先啦

我唔係可憐你
係鍾意你

天佑

想食天佑玉子燒

支持

討好你=/=可憐你

辰叔好正

又搵天佑

為左討女神歡心
玉子燒有幾難整

跟住yeeza喊左

等緊睇

Cls

鍾意你囉死蠢

因為我鍾意你囉

因為我想做大將軍

啱啱含住包包面好可愛

real
同埋 運氣都係實力嘅一種

好襯佢地套衫

天佑好sweet
但係我都係鍾意會長

唔請人食都掉㗎啦⋯⋯

有事就call天佑
Dllm

天佑做咗兵

Pish

耶蘇調轉本書再揭過

啱呀

人緣好其實幾好

你而家好無食嫁

為左女真係乜都做到

一齊啦

順帶一提 佢個妹無食過佢啲玉子燒

未上 優先場唔岩時間無去睇

死開啦會長

shuuuuuuuuu

天祐

個妹真係so sad

好得意
等gif

應該唔會既 如果有得揀 唔少老一輩其實都唔想脫節

根本係霸道總裁溝女橋

熟人介紹free lance都叫可憐

天佑指出個重點來

拍落去完全無違和感
個下我笑到停唔到

吃肉棒燒囉

樓梯間仲唔錫

天佑好暖男

得天佑會真心聽yeesa講嘢
穿越又係 今次又係

好好笑

同一件事兩個男人兩面睇

呢個真

天佑好好

好sweet

天佑bb

天佑都係咁講

D樓梯 SHOT幾靚

寫入小器簿

天佑好感度 +1

天佑好正

天佑幫你講左

想食天佑啲壽司

山妹

會長落地獄啦

有貴人幫都係一種好運
點解要諗到人地可憐自己咁負面

點解天佑係兵

唔公平

會長著緊佢啫 屌

先手會唔會輸

天佑同Yeesa夾啲

天佑派ed

好慘

學整玉子燒

可羅米咩

哲學

係睇你接受到邊種啫

有冇壽司cap圖？

真係開始學玉子燒

呢個可以pin

cls個肺爛啦

WTF???

個呀妹煩到

天佑上啊!!!

入正題

阿妹冧會長

屌 移情別戀

又睇情敵的片

阿妹出哂水

會長死全家

阿妹鍾意會長

佢個妹係感覺阿妹會同巴西龜發展

好似好有學識想跟佢學野

頂

唔吸落個肺就得

好想跟佢學野

阿妹mola mola

兩個都好正 有樣有氣質有實力

阿妹

話佢蝦鳩Yeesa就得啦

冇錢呀屌你

個樣冧到

係佢阿sir來咖

阿妹沉船

又做兵天佑

天佑好酸學長

張gibson poster好唔夾

現實係狂呃蝦條

天佑吃醋了

連個妹都鐘意會長

同天佑一齊la

天佑身邊d女都俾會長搶曬

啊妹介入

阿妹唔好同阿哥爭男人

阿妹都好正

特別服務

個阿妹成日都要阿哥俾錢
係唔係真係去上堂

天佑連個妹都冇埋

天佑黨
會長黨

阿妹又幾正

你學到俾yeesa撚喎

好撚慘

一齊上

麥浩賢同啞同學

想搵 yeesa 咋嘛

我都想有呢類阿哥唔駛做男友都ok嫁

屌

會長食曬天佑條女同個妹

原來啞同學鍾意盧蛇

阿妹有新 target
唔兄控了

佢係似被劉謙電親咋啵

岩呀

仲要比多舊錢自己上堂

𥄫仔就𥄫仔啦

又問阿哥拎錢

得兩個人

麥浚龍d fd

咁快帶咁佢上去

袁澧林式吸煙

唔係問你

又準備俾人屌

一對一

探索下余家聰

天佑今集完敗

出曬水

會長同牙妹條線？唔好啦

冧到

啲女俾會長溝晒啦

阿妹發曬姣

天佑根本想Gay盧sir

編劇幫佢地再續前緣

做戲嘛 ，好出奇

會長同天𧙗 好難揀

想除埋褲添

天佑靚仔

俾返個妹我

傻啦 本身讀哲學都唔會搵到

會長瘋狂9up

建議呢張GIF每個POST擺POST頭

會長呃飯食

個妹同條女都俾同一個人溝左

又食煙

又擔住口煙

又食

天佑好撚慘，條女被ntr, 妹都被食埋

咁快又一集......

又完

天佑個樣好好笑

會長唔靚仔既話現實咪又係一條毒撚

天佑暖男

個尾收得有啲突然
又要等一晚

又完？？？？？？

下 咁樣完呢集

連個妹都冇埋

想快d睇聽日

可能臨走撞到巴西龜

咁就完
又要等聽日

快撚完到
真係得十集咋咩

陳豪
郭富城

咁快又完

位都比會長坐埋

本身劉俊謙係咪食煙架

天佑只能獨自打飛機

一入局少少又變返膠劇情

仲以為天佑會唔比佢係阿妹前面食煙

阿妹呢條線有咩用呢

又冇得睇了

呀妹同yeesa變情敵

好日系 搞到我以為自己係gay

呀妹識貨，溝走呀哥個情敵

我都以為係

一個現實派，一個浪漫派

唔係

完

又完一日

咁快

幸好仲有阿媽

又25分就完

同問

個妹on9得嚟又幾可愛

個妹兄控係咪其實只係大過佢就鍾意

Wtf 佢得10集咋？

下星期劇情會唔會好快
而家仲未入戲玉

等睇阿妹畀人鬧到喊 跟住天佑忍唔住出手

片尾音樂好好聽

個收尾好奇怪

好正

咁又係
脾氣差 唔識同哄女仔
天佑唔靚仔都應該會有女朋友
至少識關心人 識哄人

天佑女又冇妹又冇錢又冇

玩撚夠隻杯未呀

唔明 即係點

得番8集

故事真係十集講完？

片尾音樂真係聽到我濕哂

學埋日劇個做法

有媽媽

已經完左4/10

我都以為會即刻抆走會長支煙加個BL畫面

會唔會有嘢佢會幫手

唔知 之前睇人留言講

咁又一個鐘
好耐無試過坐定定準時煲劇

劇情零推進

d錢洗係情敵身上

會唔會會長食咗天佑個妹

要俾幕後出下架

睇個樣似有食開 唔食點會要求加啲咁嘅戲

會唔會skip左中間一年直接到下一次穿越先黎料 咁真係好慢

唔係6集咩

公平咩

睇個款要廿集

全都要

會長食咁多煙係咪因為想同天琦致敬？

仲要係煙鏟，現實扣晒分

劇情真係有啲慢同唔知做乜

阿妺出曬水咁喎

唔該聽日星期五嗰集入返條線！！
唔俾點捱返去星期一呀

個片尾真係好撚正

唔好完呀

其實真係連登仔黎 好有依家啲後生仔知識青年既縮影

睇呢套 啲配樂同畫面好靚 超鐘意

下集黎料

阿爾克馬爾

好想睇下集

好正呀

聽晚好似好睇

聽日應該會穿

抱天佑

開始入肉了

唔准你食
然後一啖嘴落去

伍公子

原來有呢手

攬天佑

預告
下集戲肉

佢唔係有11集咩
播咗3集咋喎

似係新青年嗰班人

仲要木獨加煙剷
但調轉yeesa係豬扒 天佑一開始都唔會帶佢返屋企
隨時仲覺得佢係變態跟蹤狂

下集重點喎

下集就要穿越？咁快一年？

下集應該會幾好睇

下集似有啲料到

嘩

罰你重睇

十集即係下星期五就無？

你有無學過數學

就快一半啦喎推進咁慢

Sad but true

唔好再膠化套劇啦

導演！

下集終於再穿越喇

哲學 諗起天埼

呢個真😢😢
學埋日戲一樣情節慢

下集好正咁

下集

下集應該又推快啲有料到

但現實中冇樣既好男仔都係做兵

is

下集不容有失！！

我都覺得太短 追劇得兩星期

今集好撚正喎

廿集都未必夠喉

下集係咪要穿越喇

啞同學

其實我都諗起好多本土派大學生

套嘢10集
今日做完第4集
即係仲有6集

日劇咁播就會覺得好長

唔知Fiona咩事呢

女仔最憎呀妹呢type 女仔囉

你點計出黎

同感
唯有ViuTV加油啦

點解辰叔日日飲酒都唔會姦左個女?

李柱銘

所以有我出現

有呼煙
希望唔好傷到佢好多啦

如果yeesa係catgirl 白衣人嗰晚已經畀人打死咗

希望下集唔會又拖 得十集都拖咗兩集先入戲肉

點解我覺得我淨係睇咗3集

好憎個四眼仔

劇程突然推得咁快

Fiona 做咩喊

十集黎講 一星期兩至三集咁keep住個熱度仲好
兩星期播曬 快黎快去

張松枝好好戲

想睇下集

個妹咁容易比人收服

之前又話每集都可以解開唔同迷團

今日係第4集wor ching

仲有佢食煙嗰下都有d似天埼

咁快一年???

拖左3集

係講左個冧把囉
同 法國餐廳嗰到真係笑鬼左 個阿妹彈左岀嚟🤣

勇救天佑

你又知冇？

兜

me2

因為有我保護

接受唔到過多個禮拜
就見唔到yeesa囉

係天琦呀

巴打睇av睇上腦？
同埋yessa 好平

都係嘅
除非佢每一集都好好睇
就可以跟足日本
一星期一集

多謝各位支持！你地每個comment我都睇哂，下集入戲肉呀，記得準時收睇！

想問下，啲色水算唔算係日系風格？望落去好暖好舒服

有冇多啲圖

你係導演？

暫時天佑個角色比較討好

其實好多綠葉都好好戲

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

個角色令到個四眼仔好乞人憎

加油

係

努力呀
港劇靠你地啦！

不坊睇下觀眾點睇，加油加油！

貴精不貴多

天佑好撚正

土奇

狗狗啊

阿妹真係好搶鏡

導演加油

導演快啲入肉啲狗血啲

導演終於入肉
好期待
有冇多d yeesa同狗狗圖

師兄，套野星期一開始播
今日星期四
你點計播得三集？

屌你加油 香港電影人要光復香港劇集 每一個崗位既人都要爭啖氣

電影人 劇集
fail

根本每集得一半時間係講主線.

師生戀未！胡彩藍！馬芷晴！拍拍！

今集已經算講左好多野

量子速讀笑到我死導演跟得好貼！

讀電影既唔係叫自己電影人咩？ 是撚但 明就得

掛住推天佑感情線

好gfable

有冇人覺得女主角有啲角度似田蕊妮
當然女主角靚啲

跟住突然劇變

g持！好耐冇試過要live住追劇

聽日又有穿越？咁快又一年定點？

平？要驗眼定驗腦

一個細心體貼，一個見識多有才華

我老母都笑到仆街

天佑
始終會長啱啱先正式出場，唔推得快

食屎啦
如果我係佢老豆我一早坐左監

覺 但靚啲同氣質唔同 無潑辣感覺已經正好多

會打死咗啲白衣人

Why not both

下 差好遠喎

唔覺
反而對住佢成日諗起Ali

導演加油啊！

老豆黨

可唔可以加速

摩牙

左邊係挖鼻屎？

我老母話抄韓劇明天和你，之後轉咗睇RTHK31。

你睇乜

等重睇

白衣人嗰晚已經畀人打死咗

有兩個意思

真係揭下書聞書卷味

個杯做乜9

不如你去自首

鬼父

巴打係之前韓劇個男主角？

What the food

今集咪否定咗多重宇宙
肯定咗Yeesa係每次穿越都係同一個時間點囉
為日後嘅行動加咗啲設定同限制

其實天下間所有導演拍劇拍戲都有Budget問題
導演就係要喺框架裏面解決問題 好多時就係因為有呢啲框架要去用唔同手法解決先會產生唔同獨特嘅風格
節奏快同慢唔係淨係睇有幾多個鏡頭
而家班人喺鏡頭前面做緊咩講咗咩
而家套戲個節奏就唔關可唔可以拍多啲鏡頭事啦

你令我諗起我讀中學嗰時
有班女仔講過一句"識彈琴嘅男仔真係好有型"
咁啱有某肥同學都識 我哋班男同學篤佢出嚟
結果班女仔無聲出

越睇越覺得似STEINS GATE.

差老母

自問日 韓劇都睇唔少
冇撚見過韓劇係咁樣

係 否定左 唔係平行時空 可能結局得一個

開後宮

女主角右邊鼻翼好似大啲
右側面我都有一兩下有諗起田蕊妮
其實都係某一兩下先有好少似
不過女主角正好多

嘟嘟嚕

考慮吓買多部電視

我都係某幾下先覺得似
所以睇下有冇人有同感

老實講，今日劉謙正式出場（第二集咁少戲份唔計），我真心覺得三個主角中佢的確係最好演技的一個，配角就浣儀姐最好戲

覺得似楊怡

埋黎睇埋黎玩有d 唔知做乜

所以下集可能講佢自己就算穿越到
但根本乜都做唔到

今集第一節直播版出左啲技術問題，某啲對白同鏡頭會無左，電視台而家修復緊，如果有興趣遲啲可以上網睇返正常版，再次多謝各位支持！

會長食煙好撚正
本身覺得天佑靚仔好多 但會長食煙搞到我濕哂

成間舖俾佢做，呢兩個朋友真係唔話得

明明靚過楊怡

收到

我有同感，不過吳海昕係靚版田蕊妮

係房用電腦睇

埋黎睇埋黎玩好無聊

屌,根本唔會有穿越故寫多重宇宙嫁,因為所有世界都同時存在時=根本唔需要改變未來啦,只要跳去拍另一個宇宙就得啦.咁嘅故事根本就唔撚洗寫啦.最多變咗一個字頭的誕生咁變咗係講WHAT IF.

所以會長先可能講咁多難聽說話俾佢聽囉 就係希望佢改變到未來掛 但如果真係整定就冇得講

me too好想奶

黨台TVB廢到老母都唔睇啦收視繼續作到3萬點

樓主pin this

主持你哋啊
之前聽你講你哋仲做緊後面集數嘅後期，加油 + 保重身體

神聖學會 缺一不可

好

佢演技不嬲好 好期待佢套幻愛

我老母都冇睇TVB好耐
有時無聊佢寧願唔開電視玩電話

一開始睇yeesa個樣有少少似Dada

唔準諗即刻答

每日打飛機

我睇咗，佢好得

老豆其實真係好撚好人

岩呀 如果結局又太多分支 佢直接影唔同平行時空既結局都得啦 而且平行宇宙會拍多好多集 應該係佢每次穿越都只可以返到同一個時間點 再睇下改唔改變到未來

3

中間

講開又真係似Dada

典型大男人

有無諗過將佢整濃縮版
上埋做3小時電影
俾其他國家睇

唔好咁比較啦

天佑天佑

樓主pin呢個啦
用viu apps/web雖然會delay 但計埋click rate啊

佢老豆都跟埋Yeesa就好笑

唔係未正式上眏咩？
希望到時可以入到戲院睇
希望佢拎埋新人獎

日日對住點忍呀
又型又貼心 後生個陣仲得了嘅

鍾意暖男揀天佑
鍾意傲嬌揀老豆
鍾意抖s就揀會長

我媽冇睇韓劇
但佢都覺得呢套幾好睇 9點半提我一齊睇

我睇優先場

有無人想煎巴個妹
以下開放報數

會長最後應該會好似岡倫咁為咗到達STEINS GATE世界線救返YEESA而放棄自己同YEESA嘅感情.

EL PSY CONGROO

望住女主側面個時 成日諗起綾瀨遙

紅毛

係咪廣告太多 要cut 少少補時

三月尾broadway有
btw 點解佢冇影帝提名

仲以為係我電腦問題

我都係

我想溝佢喎

俾咗大陸仔

其實電視台規定一個鐘節目扣除廣告係44-46分鐘，我地集集都無呃鐘架

係啦

剪接師又要畀人屌死同開ot了

去佢ig

Chok巴

成日見到字底出事

豈有此理 電影評論學會影帝 金像獎連提名都冇

我個人覺得幾好睇，但我阿媽可能睇D唔睇D，所以唔知套野講咩。

好餵食

樓主，可唔可以pin#653，thanks

天佑天佑天佑天佑天佑

左手食會長枝煙
右手天佑玉子燒
再飲埋辰叔枝酒

精盡人亡

識貨

其實呢套野根本電影級level
日本上映應該好收得
有無可能後製變電影再上畫

唉
不過聽講易烊啲戲唔錯

ok

最好笑係小占

口硬心軟
愛個女但唔識講

唔關剪接師事，係電視台技術出錯，不過我都擔心今晚未改得切，可能聽日先改返岩

越來越好睇呀，追得好開心

有DIRECTOR'S CUT

做男朋友不了 都係揀暖男天佑

日本好多呢類漫畫動畫
追開起碼有2部漫畫好似呢類劇情
一部救男主 一部救女主
全部主要人物一齊穿越除左要救嗰個

天佑
靚仔又對Yeesa關懷備至 對屋企人好
唔要佢做兵吖 一定要追到Yeesa

啊妹好正

屌 覆錯post 想覆埋黎睇

wfc
香港電影金像獎

*支持

加油啊

只有我不存在的街道，steins gate,兩套都超神作

介唔介意講下係乜

無聊搵下張松枝facebook
佢好似都係黃

你識整玉子燒先 佢哥無整俾佢食 你整到佢可能岩

不完美 可改善
送張狗狗圖上嚟頂住先

yeesa+狗狗圖

貼錯 post

畫面好靚，加油呀

其實演員肯表態／重要時刻開post出聲好難得
無得逼

道理在此

又貼錯

我要YEESA同會長呀
節奏有d慢，真係穿越就得第1集，雖然我中意睇愛情但呢我科幻奇幻劇，儘貼翻主劇情我覺得會節奏快，精彩好好多，例如The OA，W噤

電影版-天佑結局路線
- 會長路線

係，所以呢個劇本老土啲都要講返呢個設定
睇落呢集講嘅好似好基本，但係非常重要
否定咗之後劇情某啲可能性
同埋呢套係愛情劇，仲要鋪愛情線

事實係型嘅人做乜都型

一定係揀天佑暖男

加油呀

最後女主發現自己根本唔應該存在係依家世界上
穿越返去BB仲係阿媽個肚個時整死自己
End

Your face

巴打你個名

快手推到9啊

咁似武漢香港人小產單case 嘅

金剛來了

yoshi同shirley來了

佢喺cctvb 真係浪費光陰

應該係番到老母就生既時候搞死老母個肚 跟住就自己都消失埋

開始發紫發亮

ME 一直都係 要狙擊佢

商務及經濟發展局表示不會向TVB追收四億頻譜使用費

向申訴專員公署投訴
要求徵收頻譜使用費

其實會長一開始係咪呃Yeesa話係佢男朋友
只不過係yeesa問起，佢就順水推舟答係，但其實佢冇親口講過

對香港嚟講係有市場
真係無港劇夠膽用日劇個格局拍

變做單元劇嘅話會好睇過30幾集

申訴專員 趙慧賢 前警務處副處長

我覺得呢套野台灣日本 都有市場喎
配返音姐

下 唔係會長攞堆零食出黎既時候 Yeesa問佢點知佢鐘意食果陣會長話係佢男朋友咩

羅天佑先係真正男朋友，又用咁多時間描寫佢屋企

有冇人都覺得麥可怡啞同學好撚正

我都覺

我覺得似劉心悠

yeesa靚咁多

不如係ig某集前搞個有獎問答遊戲
估940920係咩意思，答得啱既獎可以同主角食飯，食蛋卷都得，要加埋隻狗thx
送禮(學會擺設，御守)又得

好似係因為會長話佢地「一齊」咁耐，yeesa先問佢係咪佢男朋友，會長當時有d唔自然咁答係

估係佢生日，一係就係ATM密碼

正喎

仆街
睇完佢facebook好似劇透咗

唔撚係呀唔好呀

係 佢好喂食

係 feel到有啲尷尬

第一集係醫院
天佑同醫生講 佢係朋友tim la

咁慘

生日都幾似
94年9月20日
但會唔會咁簡單

我覺得無咁簡單

其實唔靚，只不過係好match個角色。

對於Yeesa嘅人生
天佑就話係幸運，因為識咗好好嘅朋友好多人幫佢
會長就話係不幸，大家幫你都只係可憐你
咁係人都會揀天佑啦

極度懷疑2020嘅會長知道自己係衰講錯野而失去Yeesa
所以同2017Yeesa打定底：我係未來會同你講啲好過份嘅野
希望可以改變
明明一開始個相遇令到Yeesa對會長上心啲

老實講每個人都有一個密碼
用左十幾二十年
如果有人係我面前講我個pw
我都會信佢識穿越

好仔

又靚仔

仆街好想打丁

yeesa都唔靚
星野源上連登？

好多人嘅密碼係咪就係生日

我識個FRD個性格好似yeesa，不過係肥妹黎。

證明左凡事兩面睇 一個係鞭策你進步既 一個係事事遷就你既 揀邊個都好睇果個人既性格

個樣靚唔靚先

同佢同姓，生日差一日
不過我係妹控，哈哈

咁係佢地問題
我個個唔係

不了 麥可怡太奸啦

肥妹仔樣囉，鍾意食野，又係俾周圍d朋友當寵物咁照顧。不過現實同理想落差真係好大。

屌你個名

睇完黑市第一集 真係不了
好恐怖

好耐無睇過港劇

真心好睇

恐怖片梗係恐怖

點解2020年既會長會講未來既我而唔係講2017既我

同會長依啲一齊 現實一定嘈好多交
細個就話有時間鬧交啫 人大左連鬧交都無時間
為你好唔代表下下用依個態度相處

我狙擊左幾集

試諗下有個咁有心計既女朋友 呢啲小惡魔點捱
都係彩鳳純樸啲好

關唔關顏色事?
hex color
血?

會唔會係2020 yeesa 根本兩個都無揀到
會長咁樣答係想改變過去, 令到佢地之間既關係變好

因為會長知yeesa係2017年黎，佢講緊既未來應該係佢將會遇到既係2017年既自己

《二月廿九》
第一個meme 登場

所羅門yu

我鍾意張松枝，老左幾型，冇左後生時二世祖除

Diu

2020yeesa已經死咗，炒車死果個係2019年穿越過去嘅yeesa。

真心型

我估yeesa同ryan先係一對
會長呃佢話佢係男朋友， 因為佢鍾意yeesa, 希望改變到真係做佢男朋友
知佢鍾意咩零食， 呢幾年同佢做咁多次特訓點都知啦， 講得出佢同佢老豆d背景唔出奇， 今集證明咗佢起底好勁

是日劇照
另外網上版已Update，快啲去重溫啦！

佢塊面咁長

支持
推到導演快D拍求婚大作戰

第一集ryan 咪同醫生講左係朋友囉

等睇會長話其實哩三年，我穿越咗好多次😆為咗救佢

正！

自膠重睇十次

學會整得幾有feel

TVB成日定晒演員既風格 埋沒晒

醫生定警察
諗諗下好似係同日本警察講

咪係，好好睇咩
家人睇三色無得睇

同意

罰你一齊重睇十次啦咁

真
今次見到佢已經要演人老竇幾震撼
不過做得好好
雖然只係五十幾歲但keep得幾好可以再戰十年

認同
暫時會長除咗靚仔同有學識 都見唔到有咩好
明明之前佢身為會長 但揼低個學會走咗去
仲好意思鬧Yeesa唔專重學會

細佬仔先揀

可能ryan自己知眼前呢個yeesa
係2017年的yeesa
唔想嚇親佢 就講住朋友先呢

無點追呢度d cm太多了
我覺得2020 ryan同會長
係齊齊去北海道救yeesa

吓..係咪我睇漏d乜

我揀BL

ryan邊會冷靜到咁吖
佢同yeesa100%係朋友
會長同yeesa就仲有機會唔係

狗呢

好青年荼毒室？

啱啱睇返第一集
點解Yeesa係睇到新聞前已經開始流眼淚?
無助到驚到喊 ?

我老母要睇tbb套慶餘年襯佢冲涼即刻搶咗主導權電視先到先得

屌 比youtube佢啦

靚仔就係任性

無知一問 點解女主角可以係日本咁快見返兩個男主 係咁啱 定特登

我覺得似特登
兩個男主2020專登飛北海道救女主

會唔會睇kol100㗎
睇住佢好喎

係緣份

兩個2020年既男主角由2017已經知道
2020 29/2 yeesa會係邊度出現 做d乜

呢位師兄似係覺得自己懷才不遇嘅同行

可能佢想講 2020
有17 18 19 三個自己一齊穿越
所以2020 有4個自己
死個個係19 yeesa
17 18 同 20無死到
多個平行世界 只係死左一個yeesa

上網搵比佢睇啦

我明佢講乜
但佢點推論死既係19年yeesa

好彩佢唔理呢啲
屌聽日到我用notebook睇二月廿九

19 yeesa穿越期間死係北海道
咁仲點會有20 yeesa

Yeesa (1992-2019)
死亡位置: 2020年的北海道

可能佢係會長
係2020年同4個yeesa 玩5p
最後因為肛交太痛整喊左19 yeesa
所以19 yeesa 就衝出馬路死撚左

10/10 你可以去做編劇

Orange 好好睇

比家人睇tv,自己打算開iPad睇
幾集開8個post少有

Yes!!個個問呀妹作用係咩，咪推感情線囉屌

係呀 有四個地球
4個可能都發生唔同事
1個早死 3個長壽有咩咁出奇
又或者有個揀天佑 有個撚會長
我地睇嘅係17 yeesa 角度
20yeesa 經歷嘅野 17yeesa 未必有做過

上網睇多次見到佢扮何妖好好笑

你唔講我唔知

迫佢習慣下唔好睇cctvb

今集學會圍爐講既設定已經唔係你講嗰d.....

梗係唔好啦
又谷cctvb收視

頭先都有人講咗

啊係
同新青年理髮廳撈亂咗

呢套劇真係好多抽水位

都好過睇cctvb

點解仲咁多人睇cctvb

唔關我事
我係回應緊幾個post前 導演嘅post
幾個post前廢事Quote返
其實香港影視界真係唔好成日喺度圍威喂
一班人係咁圍爐話好睇好睇就真係唔會進步
我都好想可以睇到一套好嘅港劇
但今次真係唔得 你亦都唔會明白我嘅失望
某啲基本功都真係要做好先

套鑑證睇過一兩集，阿媽話恐怖，之後無睇過

愛回家都轉咗睇記憶

幾點有第四集嘅更新

d劇照調色幾靚

LIHKG 又爆炸 點推POST

我終於返嚟喇
你班仆街咁快玩爆我個7

頭先明明有喎但而家冇咗
viu

開定9

屌你我未睇第4集

本書有講：穿越時所有嘅都係必然並非偶然（類似）
即係話女主穿越後遇到兩位男主係整定，係有啲野要發生先會係遇到佢地

輕鬆啦

都唔撚明有ViuTV唔睇係要食屎睇cctvb係咩心態

開cctvb posts既人死全家喇

Pishhh

第4集 未upload呀

pish

幾時有
出左街冇睇 琴晚條癮仲吊住吊住 好辛苦

快d upload啦

頭先我睇到㗎
viu又落咗

老母晚晚都追

屌我以為我睇錯，原來真係有up過

睇得切

咪睇少人地。。。

黑市，教畜，全部抽

Viu有得睇未呀！！！！！！！！！！

個故事線咁似台劇想見你

係咪要等到聽日

希望摸到觀眾要嘅係乜

屌 upload未 等左成晚

學會個場景搭得好靚好有feel,美指100分

大佬出左街等住追返

Viutv真係好高汁幾時先贏cctvb做到大台

我仲未睇第4集啊

第四集有未架？今晚唔update架喇

咁遲仲未upload

第四集呀大佬，等住睇啊啊啊啊啊

係咪得我一個覺得套野所有人演技都好浮誇誇到好似舞台劇咁，係天佑自然d，係咪對白問題定特登同埋演員之間係咪唔算熟，大家無咩dynamic

然後張松枝個造型/演繹咁老做乜鬼明明個樣無咁老，個look起碼65+先carry到

收咗工掛....................

岩岩追完第三集，以家等第四集

第四集呀呀呀呀呀呀呀
睇咗一半咋

唔覺浮誇喎，個個都做得幾好

我覺得主角s唔算浮誇喎劉俊謙、女主角同埋岑珈其都自然但係學會其他人可能有少少

我都覺得好似但係依套劇有好多位係香港人先睇得明，乜唔好搭港鐵 兩盒thx好有親切感

我覺得岩岩好唔太浮誇

其實邊個先係男主角感覺上會長吸引啲

都唔係好似，想見你玩奪舍喎

有d位係太離地 不過成件事靚所以可以好似韓劇日劇咁
畫面係幾靚 暫時唔想放棄追住

咁夜都好多人推po
等梗第4集嘅第1節

係呀 係得你一個覺得人地演技浮誇咋

等緊第4集

2046都未有

學會啲人浮誇先好笑

成日都覺得如果演員自己平時冇食開煙
但為咗個角色而去食煙
係好on9囉
即係等同於受傷流血或者係吸毒嘅戲
唔通又真係去做咩

【《二月廿九》第三集對白竟然有「缺一不可」！】

sor 幾時有講2盒tjx

睇港劇好過睇圓bun啦

好撚高質

會長個性格(暫時睇落)太harsh太mean
莫講話女仔
男仔做friend都未必頂得順啦

呢個我都想問
仲以為我睇錯添

直接上viutv網睇啦

但係佢2020個時對女主角好温柔

我都覺得好奇怪

940920
就是你就愛你？

有冇人等緊第四集好想知之後掂

btw 真係要開定新po
第5集播之前應該已經會爆

叫真·樓主擺新post最頂

仲有呢個

好鍾意第二張

咁老套咩

惡撚到仆街yeese:我嘅人生關你撚事咩咁樣屌我

外剛內柔爸爸好正

追得咁貼

劉俊謙好靚仔呀，好想幫佢含

好有days of summer feel

摩擦力

呢類題材幾好啊

我理得佢哋睇屎睇乜都好
咪撚畀 CCTVB 賺到一點收視

我老母就係反例

想做靚個收視大家就要識做
開電視睇之餘 仲要開 viuTV APP/網 做埋會員先睇

我每晚都會畀佢瘋狂賺收視

btw 大家癡撚綫 套劇播完都仲可以推 post
仲要推到未播下一集就要開新 post

我等咗五粒幾鐘啦, 係唔係唔會有gala
真係好想睇啊, 對上一次咁想睇係code blue 結局

屌你點解仲未有第四集

點解仲未有第四集

第四集呀

成日囉住杯水 好on9

真！好鍾意哩種感覺
係香港啊！！
每次有啲抽水位/反映時事既位都覺得好正

公平咩 仲未有第四集睇
我今晚點訓覺呀

加油
強烈建議加碼！！

有冇人有片尾果隻音樂既名
好好聽

假設YEESA係會死嘅,而2017見到另外兩個YEESA,咁就肯定唔係2018就死咗,唔係2017果個應該只可能見到另外一個YEESA,因為2018死咗就唔會有2019嘅YEESA穿越去北海道.如果2020年都未死可能會見到另外3個YEESA.由於係劇本所以一切都係劇本,唔會有咁啱撞唔到2020年嘅YEESA呢回事嘅,代入編劇諗法,2019年YEESA死咗,令劇情慘到谷底,再兩條仔係2020年救返2019年嘅YEESA先夠奇情浪漫嫁嘛.英雄救美最高境界連死都救返生WOW,咁嘅橋先夠爆嫁嘛.
不過仲有個問題YEESA打過電話俾辰叔個來電錄音係叫人搵佢個女,如果YEESA 2020年真係死咗,失憶,昏迷之類,應該唔會錄音叫人搵佢個女.唔通係BUG黎?

痴線又就嚟爆post

Yeesa死果段新聞入面仲有2個人受傷
會唔會就係Ryan+會長去救佢

Bitch

公平咩 仲未有第四集睇
我今晚點呀